死阿狗兩球都越位入波 有圖好撚清楚！!

出返去啦死熱狗

明黑鳩你甘點啊

抵撚死啦死熱狗

明黑鳩你, 咁點

雲爺爺

好撚笑
你話曼聯黑哨，big4黑哨都仲有d理由
熱刺有乜撚能耐可以R到黑哨？
輸左搵野賴

sterling跳到伸起晒個手爭，
仲有一個angle係曼城龍門影埋去，係中手渦